Ik wel!
kom gewoon naar je kijken - om je te horen spreken, ik zal niet een andere zeggen woord aan jou; Ik zal nu weggaan, dit moment, als je het wilt, als het mijne is hier zijn is te veel voor jou. "
Ze keek hem vragend aan.
Haar wenkbrauwen waren nog steeds recht, haar lippen iets uit elkaar.
"Ik ben niet moe," fluisterde ze.
